比利時三王連線太震撼！摩連奴後悔嗎？

歐洲紅魔比利時對陣巴拿馬，兩隊陣容實力雖相差懸殊，過程卻並非一邊倒，直到下班時，比利時才由梅頓斯打破僵局，局面打開之後，比利時的進攻變得愈發犀利，隨後夏薩特，迪布尼和盧卡古三人分別用出色的發揮共同完成了一次精彩的入球。
當該場比賽進行到68分鐘時，夏薩特在左側得球後先是擺脫了上前逼搶的巴拿馬隊員，隨後和迪布尼完成了一次二過一配合拉到邊路，之後夏薩特並沒有選擇傳中，而是靈巧地穿過兩名防守隊員的包夾將球帶入禁區，並及時分給了在大禁區前的迪布尼，曼城天王假傳真扣晃過了上前的防守隊員，隨即用一腳精準的外腳背傳球找到了門前待命的盧卡古，這位曼聯隊的當家射手宛如一尊黑塔，力壓防守隊員將球頂進，幫助球隊再下一城。

三名陣中的核心隊員，分別用盤帶，傳球和射門像球迷們展示了自己的天賦和特點，從這粒入球中，我們似乎又看到了夏薩特在車路士的中場肆意馳騁，看到了迪布尼在曼城前場送出的一個有一個手術刀傳球，看到了盧卡古在曼聯鋒線上的橫刀立馬，力壓群敵…

不過，細心的球迷可能也已經發現了，這三名球員在英超的第一站都是車路士：2012年，年僅20歲的迪布尼從亨克球會轉會來到車路士，當時他的轉會費僅有700萬英鎊，但是隨後兩個賽季里，他僅僅為藍軍出場了三次，在租借至雲達不萊梅效力一個賽季後，迪布尼最終轉會加盟禾夫斯堡，離開了車路士，之後的故事已經家喻戶曉，他在2015年已7500萬歐元的天價轉會費加盟曼城回歸英超，並在17-18賽季隨隊奪得英超冠軍，他也憑藉16次英超助攻加冕助攻王，而迪布尼的離隊也被稱為車路士最失敗的轉會案例。

盧卡古同樣是從比利時聯賽出道，在2011年從安德列治轉會來到史坦福橋，當時他只花費了藍軍1000萬英鎊的轉會費，但是隨後他在藍軍的發展並不理想，在此後三年里，他僅僅為車路士出戰10次，且沒有取得入球，在輾轉租借到西布朗和愛華頓後，盧卡古逐漸找回了狀態，並且在2014年轉會加盟拖肥糖，效力愛華頓的此後三年間，他出場110次，攻入53球，一躍成為了英超一流前鋒。2017年盧卡古以9000萬英鎊（其中1500萬為附加條款）的轉會費加盟曼聯，正式成為紅魔的主力中鋒。

值得一提的是，迪布尼和盧卡古均是在摩連奴擔任車路士主教練時所賣，如今雖然盧卡古又回到摩帥帳下效力，但不會到看到三人同場作戰的畫面，摩帥會不會也一時語塞，抱有悔意呢？

也許車路士的高層和球迷每每看到迪布尼和盧卡古的出色發揮都會後悔不已，如今三人在藍橋連線已經是幾乎不可能發生的事情，球迷們也只能夠藉著比利時國家隊的比賽，一圓車路士「風塵三俠」的一齊連線的美麗畫面了。

重點係佢地唔出走磨練
根本唔會有咁嘅成就
況且當時車都無位比佢地踢

同埋我又唔係好覺有幾「出色」發揮

又打j文

成日都loop
d報紙佬唔悶架咩

對手係巴拿馬都要吹奏

呃稿費啫

摩狗係柒 但對面巴拿馬渣

贏到巴拿馬就打哂飛機咁

唔係梅頓斯入球世界波
守撚和左你比利時啦
巴拿馬都拎黎打飛機

三條友屈個人能力
夾左咁多年都冇化學作用

後悔冇賣理hazard

琴日三個都唔叫踢得好啦

對面廢到嘔

kdb

你估佢唔想賣咩 連連失分個時已經係咁怨夏薩特傷咁耐都唔出
不過自己早一步比人炒左咋

渣古同迪布尼幾多個英超牙

熱身賽踢到屎咁唔見死出黎... 上半場又好好咩

贏巴拿馬都打飛機

父親節快樂 daddy😘😘😘

明明係靠梅頓斯
賽後焦點去哂佢地三個到

對住巴拿馬都好j

化學作用0 都可以吹成千幾字

後悔無買梅頓斯

熱身賽踢左6場，贏左4場，另外2場和左葡萄牙同墨西哥都叫屎